inicio 
	declarando variables "a", "b" y "h"
	imprime " Ingresa la medida de la hipotenusa del triangulo"
	almacena el valor en "h"
	imprime " Ingresa la medida de su base del triangulo"
	almacena el valor en "b"
	imprime " Ingresa la medida de su lado del triangulo"
	almacena el valor en "a"
	declara result
	result almacena el dato de la operacion (a + h + b)
	imprime "Imprimiendo el perimetro del triangulo" + {result}

fin